Sel sammal päeval astus kohtu ette Ann Kuusk ja kaebas et tema endine pere naine Ann Kreisberg olla kauba sees lubanud temale ühe jakki teha, aga nüüd ei anda tema seda mite kätte kuna tema mittu korda seda olla nõudnud.
Ann Kreitsberg saab kohtu ette kutsutud ja tunnistas et tema seda jaki lubamist ei mäeletada.
Kohtumõistus.
Kohus mõistis et Ailsuka perenaine peab oma endise teenijale selle lubatud jäki kätte tegema, peale seda maksab tema 50 kop walla laeka trahwi et oma kauba unustanud,
